入黎認人呀_被捕人士關注組

由6月9日起，每一日被拘捕嘅數字都不斷增長。人數就有喇，但佢嘅去向同埋上庭嘅門日子要好留意新聞先睇到。我哋同大家一樣非常關心被捕人仕嘅去向，無論係前中後線、街坊、守護連儂牆，為咗大家付出過嘅義士。一個都不能少！

MARK實日子📌📌
我哋要一齊同佢哋行落去💪🏻💪🏻💪🏻
最新消息請大家話我哋知

歡迎大家提供新聞比我哋做整合🙏🏻

一有上庭時間就會出公告
我哋要去聲援佢哋
〔齊上齊落💪🏻〕

五大訴求🗣
缺一不可🗣

推

push

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

Tui

hh